訓啦柒頭，聽日仲要起身開工

要是過好多人起身先上到車架
定係你通宵等頭班車呀